{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69638&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "츠키노야료칸&풀빌라"
    },
    "text": "満月のフォトゾーンと感性キャンプバーベキュー場、そして旅館プールビラでは旅の癒しが感じられます。 ここからセミ城を車で5分の距離に位置し、巨済シーワールドは24分の距離にあります。 巨済自然休養林は車で44分の距離に位置しています。 温水費用、人数追加費用、バーベキュー費用はこのページで決済できません。 退室時間を延長したい場合、現場で20,000ウォンを追加決済して最大2時まで延長することができます。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションではスパを利用でき、プールビラ20号と203号でも利用できます。 温水代は事前予約が必須で、駐車場は状況によって利用できない場合があります。 キャンプバーベキュー場のレンタルには炭火が含まれており、利用時間は入室から23時までです。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは禁止されており、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には、満月のフォトゾーン、感性キャンプバーベキュー場、旅館プールビラなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からセミ城までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設からセミ城までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から巨済シーワールドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から巨済シーワールドまでは車で24分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から巨済自然休養林までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から巨済自然休養林までは車で44分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で駐車はできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるスパはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではスパを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のキャンプバーベキュー場では何が利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設のキャンプバーベキュー場では炭火が利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのキャンプバーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設のキャンプバーベキュー場の利用時間は入室から23時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はキャンプバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者はキャンプバーベキュー場を利用することができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 396
    }
}